<h4>Реализованная функциональность</h4>
<ul>
    <li>Интерактивные маршруты по историческим местам;</li>
    <li>Фильтрация маршрутов и мест по предпочтениям пользователя;</li>
    <li>Викторины по историческим местам для повышения интереса туристов ;</li>
</ul> 
<h4>Особенность проекта в следующем:</h4>
<ul>
 <li>Интерактивные маршруты</li>
 <li>Сопровождение аудио-гида на маршруте</li>
 <li>Возможность легкого пополнения базы маршрутов и мест</li>  
 </ul>
<h4>Основной стек технологий:</h4>
<ul>
  <li>React.JS</li>
  <li>MaterialUI</li>
  <li>Yandex.Map</li>
  <li>Effector</li>
 </ul>
<h4>Демо</h4>
<p>Демо сервиса доступно по ссылке в личном кабинете </p>

СРЕДА ЗАПУСКА
------------
1) развертывание сервиса производится на debian-like linux (debian 9+);
2) требуется установленный nodejs версии 14.17.5 LTS

ЗАПУСК ПРИЛОЖЕНИЯ
------------
```
npm install
npm start
```


СБОРКА ПРИЛОЖЕНИЯ
------------
```
npm install
npm run build
```


РАЗРАБОТЧИКИ

<h4>Шурлаева Екатерина </h4>
<h4>Рыбчиц Григорий </h4>
<h4>Донская Анастасия </h4>
<h4>Литвиненко Владимир </h4>
